[Bloodborne] 求巴打幫拖打該隱烈士

lv53 打極都唔夠抽